加拿大有新藥治療武漢肺炎

The patient, a 45-year-old woman in Vienna who was on a ventilator due to severe COVID-19 symptoms, showed improvement shortly after receiving the drug known as APN01.

“In one or two days, the virus disappeared in her blood system and also in her lungs,” Penninger told Global News. “Secondly, the cytokine storm went down within two to three days. She developed perfect immunity from the virus.”

“She is now back home and healthy.”

A cytokine storm is an overreaction of the body’s immune system, which can be fatal if someone has COVID-19.

Study recruitment is still underway around the world, with the hope that the results from 200 other severe cases of COVID-19 patients will be published by November.

If all goes well, Penninger said there could be a drug ready for market by early next year.

新藥 apn01 一兩日內令患者血液同肺既病毒消失

預計下年初入市場

一個姐

新藥呢啲要試多幾百個先穩陣

Study recruitment is still underway around the world, with the hope that the results from 200 other severe cases of COVID-19 patients will be published by November.

試緊二百個

起碼幾千人啦要

所以至少都要佢出左呢個結果先決定到可唔可以大量用

又有野偷正呀

有特效藥好過疫苗
解藥

補充：

起初會消滅病毒。
之後會引起過度嘅免疫反應，對於武肺病人可能致命。
但係過幾日免疫反應消退之後，就會完全免疫武肺。

依家喺全球搵緊人測試。希望11月前會有200個適用於有嚴重病徵嘅病人試用，獲得臨床實驗結果。

如果成功，明年初會就有新藥供應。

依家喺全球搵緊人測試。希望11月前會有200個有嚴重病徵嘅病人試用，獲得臨床實驗結果。

Thank you

一直吹風武肺變種 出到藥就夠鍾變

UBC +1

普通感冒食下必理痛，訓返幾日就無事啦